有冇人已經輸到覺得輸係必然的...

唔知幾時開始
一準備入手就唸跌到幾多開始止蝕

居然係冇唸過升到幾多就離場呢個問題....

馬生表示不能同意再多

心態都由 哎喲 我的媽媽喲

變左 唉 又跌

唔好咁啦 你幫左咁多人脫苦海
積咁多陰德咪當做善事

你要明白牛熊是出黎打靶，股票是用來沽的

買左咩

尋日跌左3x個%
今日只係跌多2x%
跌少左 好開心

你個隻

你又知我未放 見你買仲唔放咩

有冇另一隻七蚊長和介紹

唔貪心 升4000陪夠

572, 勁野黎

輸淨少少都當贏

2800

驚介紹完比你 一入就燈

麻麻wo

輸完贏返
睇唔透未來 唔玩了

唔驚啦
最多我幫你技術分析埋啦

咁1742, 5隻新股得佢1 隻無升

你個賭仔都贏番

點解我呢個專業投資者仲未回本

你叫我做賭仔
係都賭神啦
由六萬輸到得返一萬
一萬賺到十一萬
我唔玩了

面哥,點睇下星期700業績

麵神唔使拍avengers 4 咩，咁得閒嘅？

今個星期全ALLIN近牛?

跌到仆街啦

次次D人都話700出業績會升

唔唔撚知第幾次出業績跌到仆街了

屌鳩你，快撚D買佢跌

溫書好無聊

上黎睇下股仔精神下

要唔要幫手

要呀師父

牛熊：出得黎行 預左要還

教下我

入場玩左半年，每隻都升30%左右離場，執得萬幾蚊

388牛, ALL IN 6月食糊

量巴係燈唔係燈 我都想細注入388牛

ok

中牛定近牛？

唔好沉迷
老實返工

你on9姐，牛市走去做淡
無你呢d人輸，我地點贏

唔好咁mean啦

睇錯市姐

跟錯大佬

仆街 前幾日我入熊你又入熊

btw , 30手29900坐到31100

你跟邊個

你個陣又話自己番本

唸著齊齊回本呀麻

我話你跟錯雲清囉
我跟開人地買都賺錢，我成日唔跟咋嘛

搞到果日蝕左八手

面神你要相信自己 唔好咁輕易動搖
要清楚自己係按咩timeframe預測
幾時止賺幾時止蝕

有時你一下子講大牛三來啦
一跌少少你就入熊
又話價值投資
但RSI超買又即放

無D信念得來又唔清楚指標點用
咁樣好易比人左一巴右一巴

正解

我會好好反省的了

今次要堅定不移信係牛三